求救!驗證碼果行無show出黎

用電腦ff chrome都無出現

新recaptra唔洗人手入
自己會analyze
btw 熄咗adblock未？

試過刪左adblock,廣告就睇到,驗證果到始終無出黎

九點幾就J痕?
屋企人仲未訓喎

用ie驗證

冇show 即係唔使入

ie都無

我知道果個位係有,用電話上係有架

Invisible reCAPTCHA

The second option 'Invisible reCAPTCHA' does not require the user to click on a checkbox, instead it is invoked directly when the user clicks on an existing button on your site or can be invoked via a JavaScript API call. The integration requires a JavaScript callback when reCAPTCHA verification is complete. By default only the most suspicious traffic will be prompted to solve a captcha. To alter this behavior edit your site security preference under advanced settings.

唔明
岩岩研究左

咁樣要點搞?

睇 doc 啦，睇完就會識 fix

omg
有冇簡單d,完全唔知咩來

冇，想解決問題就要自己嚟，你知我哋香港啲 IT 狗廢廢哋㗎啦，撚知咩

打去Rockstar問